美股認真討論區 CDXXXlII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

剔出名單（投票者只可投不可加，最高票出局，上限各指數3隻出)

連登小型活躍股票平均指數成份股

連登大型活躍股票平均指數成份股

加入名單 (小型/大型不分區，投票者可加選項，最高票入局，上限各指數3隻入)

留名

愈黎愈少淡友既影子
開始不安

想問下價值投資應該要去邊玩 ?

去香討

做乜隻SIX咁多人堆
咩料

Amusement park 又炒武肺後重開?

隻新股accd其實係咪美版平安好醫生
我星期一應該會入下

熔未

我感覺到 VIX 機會就快黎

Tvix

各位巴打 有1.3k usd係咪應該all in哂arkk

唔好啊

無左tvix 玩咩好

67% of client accounts are short on this market

唔駛問聽晚一定鏞

無股炒真係好悶

多一日星期五辛苦好多
人生無曬目標

手痕開幅圖睇
嘩大佬呀

隔壁好似有美股ETF post
果邊好似正常少少
呢邊賭撚多，正常討論得一兩成

etf有咩好討論

末日call先發財

係吹水台突然見到L巴蹤影

呢隻同sea 有得炒
但唔係而家囉

Link ?

有無巴打會真係參考firstrade既fair value或者護城河判斷

朝聖

好友該悔改

其實我係想講tvix 無左去邊個賭場

uvxy / svxy ?

我反而想知tvix到收皮個日仲持有既話係咪直接變廢紙

L巴

唔會變廢紙
轉左交易所 成交會有delay 搵鬼賭

主題公園當然要有過山車 向下衝得快好刺激

美版平安好醫生唔係TDOC咩?

隔壁個見麵會好似變左雜交party

有無人用DBS treasure 玩美女？
收費如何？

Betz 有冇巴打留意

買gan好過啦

星期一升定跌？

一齊千升

多人死左，升

萬升

兩隻都唔同業務
1833係約睇醫生中介平台賺廣告費同佣
TDOC係提供遙距醫療服務賺錢

點解

上星期五放曬tsla
聽日想轉981中芯國際
大家點睇呢隻？唔熟港股

驚可以買台積電

入得過

呢隻太磨
我貪心

平安好醫生係中介唔係做醫療架?

唉
連登仔講完呢句又準備爆上啦
我未入夠tsm

好仆街 有人去抽l巴水

人地真心 你地當人假膠

有morning star review既fair value絕對會參考

講左入Tesla成個月都冇入
聽日不問價入小小

即刻插

爆升先黎入

到時入左s&p就真係一去冇回頭

好啊
All in

佢跌都無錢入

好貴
買唔得好多股

Arkk代替又唔係咁好

政府回水1股喎

就算真係聽日收到 分分鐘未過到ft就跌完 ath緊

咁咪孖住先，幾蚊都要慳

或者繼續space x呢 聽晚再算

有少年股神驚閪

入到都係一股起兩股止
如果唔係就成個account 都係tesla

一入到一個月內1800啦...

政府一萬已過數。學生股神係時候出場

長遠睇好，暫時觀望
始終佢攞哂啲錢去invest

I like Trello !

IPO 一日炒高一倍，感覺好伏
睇過 reddit 上對佢既 comment，佢有排都未必 profitable

屌，大貓未有

其實我想知S&P下一次調整係幾時

睇個款佢應該會妹到業績比大基金建倉 跟住一到業績/利好就爆上....同前幾次一樣......

Nio都未profitable 都係睇有冇潛力
我睇過佢ceo講嘅talk，幾有elon mask同steve job嘅feel

一萬已袋

未收到錢

期升

日日都升

見acc多左錢

未收到 比股神食晒頭啖湯

走鬼呀

「股神」終於出手了！據路透消息，巴菲特旗下伯克希爾哈撒韋能源公司正斥資40億美元
收購$道明尼資源()$（Dominion Energy）的天然氣資產。包括承擔債務在內，這筆
交易總額近100億美元。

據悉，$伯克希爾()$子公司伯克希爾·哈撒韋能源公司（Berkshire Hathaway
Energy）今天宣佈已簽署一項最終協議，以收購Dominion Energy（道明尼資源）的天然
氣傳輸和存儲業務。資產包括超過7,700英里的天然氣傳輸線，每天的運輸量約為208億立
方英尺，經營的天然氣存儲量為9,000億立方英尺，公司擁有的工作存儲量為3,640億立方
英尺，並部分擁有液化天然氣的出口，進口和儲存設施。該交易的企業價值約為97億美元
。

伯克希爾·哈撒韋公司董事長沃倫·巴菲特説：「我敬佩湯姆·法雷爾（Tom Farrell）
在能源行業以及在Dominion Energy領域的傑出領導。」 「我們為能將如此龐大的天然氣
資產組合添加到我們本已強大的能源業務中感到非常自豪。」

這是自今年3月冠狀病毒大流行和隨後的市場崩潰以來，伯克希爾哈撒韋公司的首次大規
模收購。

在今年5月的年度股東大會上，巴菲特透露，隨着金融市場的暴跌，伯克希爾已經積累了
創紀錄的1370億美元現金儲備，儘管股市陷入了嚴重的低迷，但他並沒有看到多少機會性
交易。

巴菲特當時表示：「我們沒有做任何事情，因為我們看不到任何有吸引力的事情。」他暗
示，與2008年和2009年金融危機期間相比，美聯儲今年迅速採取的行動，意味着企業可以
從公開市場獲得更多融資渠道。

巴菲特在今年5月表示：「如果我們真的喜歡我們所看到的，我們會去做，而且總有一天
會實現的。」

對道明尼能源來説，這一舉措只是它轉型成一家專注於風能、太陽能和天然氣等清潔能源
生產的受監管的公用事業公司所採取的一系列措施之一。交易完成後，道明尼能源預計其
未來運營利潤的90%將來自其公用事業公司，這些公司為弗吉尼亞州、北卡羅來納州、南
卡羅來納州、俄亥俄州和猶他州等州的700多萬客户提供能源。

與此同時，道明尼能源公司宣佈取消與杜克能源公司合作的大西洋海岸管道項目。這個耗
資80億美元的項目面臨着越來越多的監管審查和延遲，這使得預計成本激增，並引發了對
其經濟可行性的質疑。

由於出售資產和精簡運營，道明尼能源警告稱，目前預計其2020年的運營利潤為每股3.37
美元至3.63美元。該公司此前的預期為每股4.25美元至4.60美元。該公司還計劃將前三季
度股息的每股94美分削減至第四季度的每股63美分。

目前，道明尼能源股息的85%用於支付了其運營利潤，在交易完成後，該公司的目標是運
營利潤的支出為股息的65%，該公司説，這一比例更接近於同行。

對伯克希爾來説，此舉大大增加了其在天然氣業務中的版圖。收購後，該公司將承擔美國
州際天然氣輸送量的18%，高於目前的8%。

根據交易條款，伯克希爾將收購道明尼能源傳輸公司、Questar管道公司和Carolina Gas
Transmission公司100%的股權，以及Iroquois天然氣傳輸系統50%的股權。伯克希爾還將
收購Cove Point LNG公司25%的股權。Cove Point LNG是液化天然氣的進出口和儲存設施
，是美國僅有的六個液化天然氣出口碼頭之一。

伯克希爾能源公司將支付40億美元現金收購這些資產，並承擔57億美元的債務。道明尼能
源計劃在今年晚些時候用30億美元的税後收益回購其股票。

這筆交易還需要得到監管部門的批准，預計將在今年第四季度完成。

有無d細隻少少可以追落後

ccl

7.7625換美元換唔換得過?

收到1萬今晚入市

升緊期喎

X

你換匯匯率幾多?

其實唔差得多

一間7.7625
另一間7.7700

10000蚊先差75蚊

一車車少年股神準備入市
升‼️

Russell 同納指夜期

又升屌，今熔群俠傳呢

收到一萬
已轉左1000美射去ft

升啦唔該

棍上
又話咩確診人數破單日新高

我淨係知今晚納dee又破頂啦
萬2見

菲比斯又高位接貨

你信班財演講咪醫療, 自己睇咪知點解咁講
次次見到有人話佢係香港版TDOC都得啖笑

等佢走貨

星期5 夜期，假日黑期，白跌既

8月幻2

開心左3日仲唔夠咩
今日開市前肯定夾上

... 菲比斯買嘢 會唔會慢左d

派完1萬蚊 今晚又唔知要爆幾多個post

唔做下樣扮跌邊有藉口升

開ac要時間

確診人數上升帶領全部指數去牛市

經濟gogogo

轉咁少手續費好貴

股神上轉開左啦

從來冇收過charge

納指做咩又日頭先黎破頂

點解?

傻散廢家老巴出手
係咪開始要走貨？

股神一早準備好acc
爭在過數轉鎂

Citi piority 戶口冇收架喎

俾少年股神加貨

1萬蚊買咩好

sqqq call

我每月出糧都射1000過去
咪當儲吓錢
遲吓想入maxr

Tivx 價值投資

盤前千升
今晚鏞molamola

youtube search楠哥

堅唔堅我怕中財演
睇書好似全面啲

爆升

今日唔會聽到今溶啦掛

因為少年股神全面進場

一日升1% 我d rtx 75 call都有機會到價

升呀

龍都咁，俾d機會買得唔得

IB 7.75016

你計埋手續費又咪差唔多

OMG 而家先知

換得個10000用咩IB呀

今溶

tqqq 走撚左呀

上個禮拜空倉個位清後悔未

美股咁易比你估到 侵起身Twitter 打幾隻字就fall

高位買返

夠膽佢就fall

高位未算高

你個名

1萬蚊股神會係今晚930誕生
好期待

呢幾日放咁o的貨先
FB目標價240

又怕受傷害

忘記受過傷害

1 萬蚊option

唔通真係會直衝12000

P巴報倉未 收到錢想跟

美股跟確診數字一齊升，究竟係咪要確診回落先會跌

price in 哂啦 除非變種

就算變種都唔會去返3月big short

其實都係升 有美聯儲唔驚

確診升 美股升，確診跌 美股爆升

股市反映半年後經濟
依家又無限印錢 再預期世界一齊復甦經濟 再加失業股民 再加全世界都派錢入市 大量熱錢流入股市
道指上4萬都仲得

大家d arkk qqq渣好未
直上幸福高速路

巴打係咪L子傳人幻二先入貨

星期五仲諗住沽納期，好彩淆底 唔敢坐過weekend

升到熔

今日4點不問價入

RTX就算數啦

4點入不如而家入

我大amd應該有波幅無升幅

中芯勁中芯醒

有bno會一開門就走既入

#657 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我代表L粉強烈譴責呢位ching

Tsla今晚少年股神一人一股推上1300

話左屌打台積電

比狗屌

納期痴左線

連登方舟

下星期先買

又唔係未試過1日轉燈

上星期撚夠啦
今日開始同我升

改左個名 成個世界唔同曬

有同事去左見麵麵合照 睇到燈神真面目
咁後生真係慘

今日放咁o的貨先

放完又要搵位加
今個星期爆升

遲d低位掃可樂

一萬蚊今晚ALL IN落MRNA

LK

是日啟示

沽爆佢

唔好搞我隻mrna好無

可樂無人飲
係得菲比斯先飲

仲沽?未撚死過

信忘巴,MRNA跌就買
等升100

中芯型英帥靚正

港女仲龍過美女
厲害了我的國

今個星期 走走貨

點解唔買中芯，忘巴都成日推

上28000

等個市回先入貨

其間玩住妖股先

留cash等掃貨

1皮all in TSLA

升升升

李安納度話:你唯一要擔心係既係買得不夠多

忘巴上星期唔係panic sell 左咩

but not today

港女回報就黎追到美女

V可以升未

落船啦

5年後先落船

唔撚係掛?真定假
@忘了愛

今晚AMD 唔升,我就考慮沽撚左去
垃圾股跑輸股市
求奇買一隻都升得返輸左果10%

諗起果張gif

你買多啲就.…...........升

Sq好似只係炒上去 有冇咁多人用啊

SQQQ > SQ

Uber升

Uber, Postmates agree on $2.65 billion all-stock deal - Bloomberg News

今晚點都要升返一二千啦
點可以輸比大陸狗

洗唔洗咁快隊穿阻力牆

減番星期五跌o個140點
而家實際都係升130

Sdow苦主

破產巴跟唔上時代

Attention please:

P 巴準備沽 AMD

準備定cash

Fri

正視聽

支持

一皮野有target了

垃圾股 買M記好過啦

廢老買左邊隻

D

人血饅頭

呢排都輸

輸返飯盒錢

傻淡

strong hold

熊三會戰勝歸來

契媽又然

p兄有聽我講買qqq依家恥笑世人

66開始上船
大船幾時先識沉

萬2不是夢

連登三寶番嚟未

tesla docu fsly

唔好貪心忘舊

仲處女航空？

Hsi算咩
其實憑咩爆升

國安法安全左

而家日日以油代酒

外資真係咁睇，社會穩定左，港女相對低位
Trump選舉前又無咩力水

又話準備好幾項制裁 突然千升

唔會沉嘅鐵達尼號

今晚賭場終於開門 等左3日 手痕啦

已隊多k3 去sofi 做趙雲

聽左MRNA,俾人牛牛D人恥笑緊

呢個星期隨時轉燈

一陣就升，你又驚乜閪，我十股先轉倉ja

今晚似千升

屌你981 屈撚到，on9 仔先買tsm

利申 2隻都無買

納仔今個星期11000

平台整固完，愈升愈有

8月分分鐘唔止萬2

上星期全部身家買晒油股ETF

今日唔係炒oil, 都係炒返amazon cloud個堆撚屌野

咩位入插水前？
原來係因為p巴入左

佢好似講過話62蚊價

佢有貨，真係唔敢買

所以你panic sell左
佢話今晚又加注去mrna

D今晚爆升？

插左兩次水p巴好犀利

忘巴一落ORDER我就入了
平均價大約62

原來你是D咁嘅人
令我好失望

納期新高?

你唔買個隻bntx幸福高速
有無反思過點解

仲要無咩升過

因為有消息國會下輪救市？

美帝次次都4點滅世棍，點起身買呀cfu

Set 定

你真是一天仆街過一天

笑死

港女都升到咁
美女無理由唔小鳩氣升返1000點下話

升升升 少年股神快手入貨啦

真係有買架

懷疑指數同確診數有正向關係

yen一跌又可以準備入市

mrna我61.8有貨
求吓p巴唔好搞佢

得我係真心

每日統計p巴vs忘巴勝負
睇下邊個先係最後嬴家

59蚊貨仔，求左佢成個星期，佢仲話想加貨

佢 $62.X 有 3000 股

me好難會輸俾佢，我5成指數

有冇人落錯車呀

宜家美國每日感染人數一日多過一日
好驚美股會有大變

唔驚啦
特急列車:SQQQ
電車: TSLA
固定班次車:F

有散紙就上到車

感染人數多左但死亡率下降 係唔會有人驚架

係睇死亡人數

Lag time搞到我有啲不安

月供sqqq收息

希望隻net 今晚生性

SQQQ

tqqq 星期五走撚左，好想喊

day trade 輕倉過夜

有名你叫，super qqq
入既人全部等睇樓

港股今日升到癲咗
美國感染人數,升破5萬
今個星期TRUMP 又有制裁方案出爐

點玩法

Sit and hold

趁升市放咁o的貨

今日收到10000 人人買貨咪升

大約一個星期就有股神可以出post 到時就減倉

我屌 次次做完功課想入就有利好
姐係今日入冇30.幾啦 要捱貴貨
Sofi又冇盤前

Dls,諗住坐BA飛機，依加變坐艇，幾時先升返上去

今晚等睇波指向下出發
高追既牛軍 呢個係大戶比你地既考驗

用sofi無得怨

邊有咁快 股神未上車

仲未收到一萬蚊
好想快啲入十股tvix擺一年價值投資

呢度推POST咁慢就知大把股神未上車

希望3163 捱到開市

硬係覺得當初買arkk筆錢應該直接買tesla

嗚嗚

1個月都擺唔到啦

理智上同我講 而家唔應該入市 似會有終極一跌

This is the top

我都等緊

當50萬人今日買， 都係6千4萬鎂

都未夠tesla 1% 成交

驚閪，跌就加

炒股應該係信市場信趨勢

終極一跌趺左啦wo

日日都有股神post

8月萬二 wor

所以應該趁機放貨

未夠多
觸發唔到鏞住

我地牛軍向來高追買貨
唔似熊軍一直溝一直跌

識玩

Priced in

,快d叫佢入返黎討論

少年股神全面進場
abc餐預備！

應該開始沽 yolo

想要第三個錦囊

沽左通知聲

又想逼害L巴

Where

又想逼害我

you only lose once

就係你唔愛國，國家懲罰你贏唔到錢

你言下之意 台灣唔屬於中國
台獨忘巴

上個月1日3個po係基本

台灣投左美國啦，5nm廠唔設係大陸

呢排港股龍 少年股神玩返港股啦

笑撚左

快

Trump大仔條女確診
今熔

高唔高追nio好

好耐啦喎 黑期跌完啦

每日都要嗌一次啦

成朝都升今晚高開低收？

咁嘅市應該strong hold好定短炒好

G持 暫時負左29％

你買乜鳩野要短炒

Ba

賭場股

Sqqq

又係abc餐

其實Tesla 一入到sp500會唔會bootstrap自己上3200

我d spyg係要擺到美帝亡國

1幻全倉tesla docu fsly call

下個少年股神就係你

期扯撚晒旗咁 今晚就將港共嗰一萬all in tsla燈爆你

All in 1股

有冇人仲未收到一萬
少左一日賺旅費

美女又慶祝感染人數破頂？

如果入晒市日日+50%就記得係度開心share啊

幾大期指入面 標期升最少 代表咩

熔斷

咁多人估升, 結果就會係

連指跌最多

50m x 1m
50m^2 即係 5萬億

納dee開始冇力
確診爆升但係炒返舊經濟 合理麼

個個整係識講感染人數破頂
又唔講下感染人數破頂但死亡人數一直向下跌緊
睇野咁單一仲要係到扮專家

金庸

之前星期一高開啲tech股倒跌

未開市狂gel 今晚跌千9點

大部份人是盲目的

唔 __ 點入貨

跌啦唔該

咁樣好無面 港股大爆升反而美股跌

今晚可唔可以千升呀

起碼升埋升期易啦

淡撚: 疫情狂爆 停止重開經濟 侵又有制裁LIST

我埋火箭股唔係又插水呀

港共1萬

其實應該點都入少少
當買張六合彩都好
如果唔中最多溝下佢坐下

咩website

淡友知錯未

唔跌點加倉

Transferwise

熔斷未

屌星期五落左車

快d 跌返俾我上車

升緊市唔gel頭唔通等跌先gel咩
個倉準備加50%唔慶祝唔通等溶斷先哭喪

道指升咁少?
多D得唔得?

用ib買唔係平啲？

差小小就算了，IB 每月只有一次免費TT，quota用黎出EUR去瑞士離岸户口

你又買左貨?

大芋

疊水

傷風感冒一年感染幾十億人
點解仲破頂

好窮冇錢

計劃搬去英國

又話FB直插 點知1日升返哂有突入得5股

未收到

根本送錢

到底TSM幾時升到60比人行權

無事就應該開放番出入境，唔洗帶口罩啦

扯哂旗了

唔跌到200都無肉食

跌溶唔入貨 升溶先黎追

好快見頂，等緊加倉

我睇人地講話升到$11, 梗係要追啦，而家咩股都追就發發

仆街 手痕一陣開市就想入貨 但感覺美女係時候回, 可以點做

我繼續等緊周線

你諗你

咪玩

瑞士户口出左名難開

定期一排先

加油，繼續等唔好放棄

咪燈me ok?

納指12000 冇錯呀

Dukecopy 好易

1個月前已經話覺得就快回
咩第2隻腳

我呢到有張瑞士銀行的本票.jpg

仲睇，SPX bearish divergence左幾日咪照升，買就得，FOMO係我係連登學既

我日日比蚊咬 今溶

只會升，我估年尾$20都得

大選難講d

可能未大選前都得

炒股要呃埋自己先會嬴

唔會回，只會火箭升

今晚冇3%都唔收貨, 千升

連登三寶
少年股神瞄撚準備

炒信念

死得愈多，升得愈高

聽咗半年

我唔貪心終極一跌, 回調都收貨

真。千升

近排炒中概應該會唔錯

上星期咪回調完

再調啦，想入貨

回調到時你咪又係唔敢入 要入你3月入咗啦

直接炒港股啦仲中概
叻極咪4-5%
港股一日都20%

3月未玩呀果陣。玩就一早發左啦

再調咪又係唔敢入
講經咩

UBS

AMD yes?

其實港股一爆會唔會爆埋美股個邊

今日港女升既主要原因係咩

上次回調入撚左又同你講咩 屌

Manchester?

炒緊啦，買到爆曬倉，
港股好多都無期權
想入少少2013

三個字：佢鐘意

一話想回調入就成大班出黎吠話人唔敢入，都on99

港女千升完幾時到我地

低調d好, 唔想攬炒

唔洗講咁多
跌1800點同800點個日有無入貨

直落地核

AMD

6月中先玩佢每次跌都有入貨，得未
咪撚再見人話想跌回貨就衝出黎話人唔敢入，好撚on9

nio睇好到50

十足牛牛留言班友，yt 果個jer攞咁
一賺就貼 蝕永遠唔貼

係咁架啦

我見樓上有人話中概叻極4%

港女今日噤威豬
美女今晚會唔會小鳩氣

通常連仔講到千升 最後都

pdd 咁大隻都唔止4%

都唔係一日

而家已經無人飲可樂

咁你可以拎埋Seed同Cali出嚟 勁過nio

開市入9923=4日pdd

打生樁

暴巴獌dog?

淡友呢

All in uber

一張8000蚊嘅六合彩

今日p巴話要放呀

CLS

全部紅色，姐係跌呀

好耐未見過咁大買入

熊熊
原來咁多打哂靶

無錯 而家死得愈多 後市升得愈勁

貼倉條on9 上次輸uso 又唔見你貼

狂升

今.....鏞.....

港女都千升

慳返啖氣算

見nio就諗起瑞幸

今晚納dee千升

市都退埋

做雞好過做淡

無敵既981 1個月夾左double

tsm幾時100蚊

睇d 夜期走勢
今晚睇個樣應該似上個禮拜一咁
即係舊經濟股 (飛機,銀行,mortgage...)同埋d 落後小型股炒返起
d tech 我諗又會唔跟大市

係時候加貨

有冇人firstrade仲未收到OXY 隻期權

原來菲比斯又入市做水魚

港女千升+2200億成交升得急跌得急, 真係睇路

想入貨

謎之聲：任買架喎

三大法人😳😳😳

其實台股升，美股有幾大機會都升?

全面龍市

咪出聲，一出聲又有人彈出黎話你跌果陣就唔敢入

入完賺咗放早咗

我都好想跌跟住入貨建倉但睇黎無望

傻啦係清倉呀
跌又清升又清

4點鐘盤前掃滿貨算

CHING用邊間可以4點盤前買?

盤前呃錢定呃貨

一定贏硬

大成交配合破位，點會咁易跌落去？今日先第一棍

FT 囉屌

標期就黎補完裂口 但繼續跑輸比道期納期係咩玩法

我都係用FT，最早要8點

Sing ar!!!!!!!

貼倉驚閪 今晚千升

8半先盤前

道女買成分股就夠

仲有13分鐘

Visa今晚爆升

支牛

破產巴幾時走V

有冇人買uber

恆指認真劍指30000點
淡友死全家了

5年

真係咁有信心買uber?

半年 跑輸大市 要入乜

V

玩兩日贏20%都跑輸緊

槓桿要大

幾時到番我啲油股

好垃圾
支牛4點開

催眠自己: 盤前多數炒價爛價

點解8點咁狗

盤前先入到平貨

餓左3日 要爆喇

同問

通常都被陰
唔係好手痕都唔會係盤前加貨

NIO

tsla 1259

Nio cls

希望今晚可以割鳩菜

Docu洗唔洗咁癲

美股夠唔夠持久

唔洗玩啦tsla 屌你老母

升到仆街

升joy, 我未上車呀

狗盛下調intel 54
掃爆佢

做淡係而家

有咩好追
想追sq

Tesla又5%

有冇人聽我之前聽我講LMFA
賺爆了

屌你老母tsla又5%

tesla 上火星

agger

TSM

追nflx 好過

Sofi冇盤前真係dllm

最後真係千升

TSM都升到60$ 龍市來臨

最後上車機會就黎冇 大家把握機會

引唔住1265買左20股TESLA玩下
即賺7蚊
今晚等1300

KTOV 幾時先肯升

NETFLIX 500 GO!

終於等到你入

股JOY

多謝

坐多幾日又飛過,妖股記得掛定$1.5-2
盤前盤後先會郁

啲油咁都跌

仲有咩好介紹

NIO 11蚊放咗
有病

殊

Sqqq變到6蚊

AESE,應該差唔多黎料

收手啦

tsm

今晚不問價放[shocking]

多謝p巴

等撚咗好耐今晚宵夜唔洗食波仔可以叫m記加大

會唔會倒跌

屌 我都坐緊

bte gsx就嚟70蚊

幾錢入

@石巴 真係放棄tsm?

Ino nio

咪係個range短過中国仔碌鳩
垃圾車揾邊個買

依隻野咩料
係咁升

賺成90%
放咗先
似獲利走場feel

破埋新高

D爆升

大陸佬一定唔止炒到$11

Stock only goes up

均價1蚊

INO今晚重上30可以嗎?

唔差果少少
而家俄羅斯練膽大法
好快暴跌

閪WORK

1.1 HERE

搞乜撚 cls

1292 TSLA
EASY MONEY
1300

tsla all in

一齊賺錢
無1300 唔沽

1300 都唔會沽

P巴仲唔放mRNA?
已經升左1蚊

1265的貨,教我怎樣輸

PDD ON撚9

Tsla

Futu 22$

仆街想我輸住走咁毒?,信唔信我排3000股出黎嚇鳩D老散

Gsx升到爆廠

早幾日升到1.04就停

Brk.b最後逃生門已開係時候放棄廢老

你放啦 嚇我唔到嘅

我唔信！

點解盤前買Twitter 買唔到既

1500 啦睇，上星期話1200 輕鬆破左

屌~AAL郁,WORK都唔Q郁

會有人買黎等佢跌

富途美股乜事升到咁

好想俾你嚇

越多壞消息升得越勁 好撚得人驚

長線睇好咪追囉
唔好跌10%就淆晒底放

全線支股都升
好妖

有冇人想沽鳩中概？

乜都升

仲未睇到arkk盤前
不過holdings全部都升

等開市掃煙條

分兩注入囉
就算睇錯 都係睇錯一半
無咁dum心

靜靜地

1.3

睇到了
升得1.44%

唔好
你沽邊隻。 我跟機買

今晚中概股既升幅

All in which one ok

上呀TSM穿埋61呀

drop to zero

今日是但揀一隻中概股都贏

連登仔屌既gsx
想入了

On9 gsx

阿婆也瘋狂

100

dllm v 上星期五平手走
依家。。。

ETF 就比啲耐性
鬥長命當儲錢

平完手 即刻買其他股都跑贏佢啦

想入中概了
咁撚強

未揀岩

ARKK好少會有盤前成交架
頭先未有成交前都 bid76 78ask

利申，有貨，成日望住我個list，得arkk 同goog盤前無成交

係咪有新聞中美關係好返
CHINA!

早買早享受

Rtx 升好多wo

巴郡逃生門開始關上

RTX比狗屌啦屌

仲唔溝?

Sq 同tsla 都升，唔止啦

Rtx

中資股惡到仆街

跌緊啦屌

V又點撚樣 300未啊

高盛公司將英特爾評級下調至賣出 目標價54美元

10.9沽NIO

Tsla 痴q線架

驚鐵系列

Bili

200都上唔撚到啦

tsla 今個星期1500 都冇問題

想入啲添好似遲咗

之前買左$1800 leap call個d人 估都估唔到可能提早到價了

1291
唔好再癲啦好嗎

你係咪之前入V個位ching
成日同我唱反調既

仲溝 坐到想嘔 唔溝啦

要買就買最強, PYPL啦

我買埋啲垃圾

TSM準備上62
今晚升得多過支芯

大豆侵又話制裁點點點, 得個講字, d人見無料到就買A股升到傻

夠膽你買埋brk.b

乖乖地返去食大豆，唔好阻住個市升

Tsla又坐火箭啦

選唔到係真係抵佢死

完全無可能喺earnings 之前入到

出拜登讓佢都輸

Gun

我只係怕Democrats上台香港會唔會仲雷聲大雨點小

tesla 任買
唔會入唔到架

莊股唔好過夜
可以一世都起唔翻

太陽出來了

佢教人買VOO
我買VTI 洗鬼買佢

美版陽光政策

晶片係咪高J 得

TSM，啪啪啪！
TSM，啪啪啪！

今晚就入

SQ衝呀!

Tesla 點會買唔到呀， 今晚 1800蚊 任買

Futu升撚到on9

無啦P巴果20股幫TSLA蓋棺封咗頂

TSM cls
同AMD冇得比

d大陸股升撚到呢

契媽

TSLA 完左了?

就係你

一早見到成版綠得佢一個紅我已經棄撚左
A廠fans都頂唔撚順

Yes. 快放

準備放BRK. B

上到120再入貨 好快150

你持有咩

有冇巴絲留意BLDP同MED

點睇BABA去到邊都係跑輸

仆街AMD唔識升

有MED

Long咗月中$120 call

繼續strong hold NIO

佢買左30股呀好似

1265 20股

TSM 跑先 AMD 上 60

多謝你

msft大升 即係今晚初妓股又爆升

Tesla 😨做咩事？

驚閪 sh

BLDP正喎，5月26個突破

我係依家先開始留意呢款咁嘅圖型嘅股
都好似幾多之餘又上緊力

啱啱高J完TSLA

咁勇

過多幾日就1.5k啦

1285追左tesla 10手
Molamola

你指cup with/without handle?

好快1500

未來幾日有機會入貨

驚閪咩

TESLA 3000

好多野想買

大把股破完個頂之後好似再破咁
好似APPS

台巴點睇TRMB

食偉哥啦仆街

邊間有盤前/後交易？

早幾日又有大量支持

外資買超好多~又係龍市

開左戶口未

Yes

係咪又黎準備一晚推3 4個post

又玩飛機了

高j futu

TSLA

買得不夠多

無持有

契媽 GOGOGO

強烈推薦連登三寶
CCL OXY BA

咪玩啦巴打...
45 - 46 蚊咁大阻力
呢兩年衝左五鑊都衝唔到喎
你會覺得今次會衝得上?

same

依加係 TSLA MRNA INO

想高J SE

我都冇買好多
因為本身諗住每跌$100加注
自然唔可以買勁大注
總之而家呢堆貨有一大截升幅變咗貨底
之後就算唔跌 加注都冇壓力

錢壓左落啲大笨像，而家先升1%

tsla
日日睇都覺得貴 點知愈睇愈貴 就愈唔敢買 佢就愈高

純粹睇MA
見佢挑戰左 30週線同埋10週線準備上穿30週線
不過其實我唔係咁識揀呢d 股
始終上面有蟹貨

TSLA識玩一定CALL爆佢

揾唔到未炒起既股
今次突破到就入

Brk.b再唔走
開市又轉燈啦

我都諗左係每個支持點加注，但係都無落去
上次孖重佢高追左，盤後驚死放返一半

呢頂過左上210喎，入得過啦

唔好諗喇你

又要數錢 就嚟要買多幾部機幫手

仲自己數?準備請個長腿女秘書數錢

長腿可能唔岩佢 要短腿

賭仔list

好似回緊喎

高開低收今熔

唔回點買貨

入貨好機會

掉轉左個mon?

玩秘書玩到我就嚟變感冒童要請看護

每一次回調都係入貨機會

其實最撚勁係700，TSLA又有NIO又有買
隻隻爆升佢都有份

感染人數同股市係咪成正比

d人 中左招返唔到工，咪炒股

今日港女升到咁都跌1%睇唔透

（病床）
孫仔⋯幫我入廿手Tesla.....

照加貨，跌唔落就買買買

佢做基金經理應該都好撚勁，佢選啲股隻隻5%

想知有冇人2月份 strong hold到依家 完全無沽過貨

可能要三條腳

港股托市玩法
1. 其他跌 托騰指
2. 騰跌 托其他

你轉行數腳

005 又贏

二月account都未開
依家玩緊舊錢本身諗住旅行

贏多d 到時環遊世界

其實今日升係咪要做數據 七翻身

買得2股tsla
之前set得太低買唔到

收一萬 想all in美股 等疫情完左 去旅行 有咩推介

而加太貴買唔起

巴打有無靚股介紹比傻散轟10000hkd
諗住長揸

ALLIN SQQQ 一年後睇樓 或跳樓

Arkk/qqq

Super QQQ
仲勁過QQQ

tesla

TSLA 1500 CALL

PDD GSX ZM

再唔買一皮一股都買唔起

TSLA 2000 call, sure win

Gsx咩料

Nio 今晚12$

monster

安巴
全部都靚股 stones only go up

痴線gsx

Mrna似又跌

收到 我已經物色左幾隻 一於今晚高j！

P巴.................

沽左V & RTX 2隻垃圾

沽佢！

all in V

V 都ok
RTX真係終極垃圾

新手有10000蚊想學買股 見好多巴打講sqqq好 係咪買晒落去就得？
出年grad trip想去歐洲旅行 唔輸得

Buy tvix

跌

sqqq call會好d

zm 未升買定等收錢

已經買唔起了

不嬲既事

而家岩岩好

你見個價咁平就知 趁低吸納

Sqqq sdow 發達大計
趁依家低位好快啲入

tvix得兩倍 sqqq有三倍喎 點解唔買sqqq？

希望係 好驚佢美欺
不過後生如果揾到工嘅話都有時間嘅

唔輸得咪撚學人玩啦傻鳩

玩妖股真係好嬲，lmfa 1.9沽以為賺左好開心
點知直爆$3

All in la 別人恐懼我貪婪

10k又唔係你儲返黎
點樣唔輸得

賺咗就算啦仲想點
你啲track record

妖股

lc同sc有咩分別？係咪一個長一個短？

燈神

早知繼續按摩唔禁電話
臭閪依條女都係唔旺我

屌係喎 下次改返做grant loan

P巴

你唔沽點有得升

Fsly睇黎炒完了
升得太急

屌啦升緊話跌

而家個價真係好抵

美股媽咪麵

乜你買股想輸既咩？

睇100

搵下D個價上咗30週線之餘
10週準備上穿30週仲好

Told u guys 買 艾力

上到就fat fat

Tvix收左皮啦

all in uvxy

今晚gogogo

買中芯國際

國家最強後盾

到0佢會點嫁

得我睇穿你玩膠

頭先升差不多2蚊
而家得0.6都冇

16買過
嫌升得慢18走了

Bldp strong hold 30$

0之前會合股

準備沽空佢

契媽無力了

呢句係2月個陣既standard句型 有睇過都知咩事

問下忘巴點解會咁
@忘了愛

盤前未反映姐

tsla 1400 call,聽日變一倍

大家買齊咪跌

有名你叫， super qqq

all in左10000
得左就去開po 1萬蚊上10萬蚊 你問我答

夠鐘買tvix

你成日講依d,講親都俾你嚇到想沽

呢家係入手INTC最好時機
高盛出手了

開市狠狠地掃

tesla又爆升

今晚買60張gsx put
你老味

LM睇夾死

帝都爆緊2次，唔好亂沽

P巴
Mrna 成本62

邊度按
邪？

點解?有咩消息?

高盛調低54 賣出

目標價幾多

信自己，唔好聽佢地講

有大魔鳩FING無窮人

Tst邪

淡友今晚又要食麵包了

無錯 信自己

祝你好運

我記得有個巴打係@82
唔知佢點

淡條撚咩
無限印錢 資產升值

me61.8

支持沽爆larry

支牛33

而家入ARKK定等回調先

但係3170阻力都幾大

巴打諗住升到咩位放

先前報導，特斯拉股價破 1200 成全球最大車廠，馬斯克開嘲諷送做空者短褲，目前這條
放空短褲已經在特斯拉官網開賣，定價 69.420 美元，約新台幣 2,000 元。這個定價，
看起來跟馬斯克先前要讓特斯拉股票下市的價格 420.69 有關。

有得番家鄉已經好好

一講就屌穿左

串過馬撚

今晚第一注先

應該有既, HOLD多一兩日

Tesla stock is too high imo

無啦一定會繼續上
tsla成個business model太屈

推上去應該係3180 3200 3231 唔信佢唔返去retest

就等佢E一句，加注

今個星期睇1500

我要做a 巴 the second

準霸權企業
汽車、電力、太空、生物科技

5.2

QQ 騰訊不了
有骨氣D唔買支資

SQQQ入面買SQ就得，QQ就留比支那佬

大家會點調整放咗隻股然後爆升果種心情

可唔可以回一回

唔睇佢

睇個勢都唔會回

at least 唔係hold緊跌
個trade/portfolio 綠就得

唯有咁諗

再追

未對盤

好撚恐怖
有冇啲amzn tsla 嘅etf 係冇fangm 嫁

應該會回P巴有20定30股
RIP TSLA

你想借信用卡錢都借唔到？

少年股神出現未？

仲信會回

我地要相信P巴

連登大船一定沉

999再加倉

tsla太強大, 上次P巴都破燈

Strong hold啦屌

同賭場第一舖贏錢相同道理

我都係會等三位數
最多睇到佢變amzn

上返82都唔知要等到何年何月, touch wood 佢月尾個trial有咩壞消息就一去不回頭, free fall

股還好啦唔係option

FF太多

你好堅持, 寧願睇到佢變AMZN都唔而家買少少

option 少少地
買左預窮曬

次次高追都落地獄
tsla 都幾高風險 之前準備破千都碌過落山
[size=1]希望佢回啦 P巴大力啲[size=1]

sqqq同sq比 點解sq貴咁多？
10000蚊梗係入sqqq買多幾股啦 睇落多啲唔會比人笑
我同學用10000蚊買左100000萬股呀 幾勁呀